路透社：香港人瘋湧英國買樓收租

“It’s become much more of a trend in the past six months or so,” Guy Bradshaw, head of London Residential at Sotheby’s International Realty told Reuters. “I’ve certainly been involved in a lot more conversations and Zoom calls with people in Hong Kong and funds in Hong Kong.”

no eye see 🙈

勁

利物浦平均樓價被炒高咗10%

“A recent study of ours found that the biggest winners for property prices for all of 2020 were suburban areas in the North West, especially towns near Liverpool and Manchester, and this latest research illustrates that this trend is very much still alive.”

“People traditionally get more bang for their buck in Wigan compared to other areas of Greater Manchester and we’ve seen lots of interest from out-of-area buyers recently. I think people are starting to appreciate just how convenient our transport links are, because we’re really well connected to Manchester, Preston, and Liverpool as well as Leeds, London and Edinburgh. And on the outskirts of Wigan, in places like West Lancs and Chorley, you’ll find really lovely rural areas with lots of green open spaces.

倫敦車路士區炒高咗11%

Where are London’s top price hotspots right now?

咪撚再炒樓啦屌
好地地自住+投資其他野下股票咪算

BNO最後免稅買樓機會！英國據報擬延長印花稅豁免期至6月底！

<匯港通訊> 英國1月底正式向港人開放 BNO 居留(Hong Kong BNO Visa)「5+1」簽證申請,令到不少港人移民時都會考慮購入英國物業。

英國政府因新冠肺炎疫情推出「印花稅假期」(stamp duty holiday)的救市措施,原定3月結束。據《英國傳媒》報道,英國政府擬繼續延長至6月底。

《每日電訊報》上周表示,財相辛偉誠正考慮「印花稅假期」延長6星期直至5月中旬,以防成千上萬的民眾因疫情拖慢交易進度,而無法受惠。

但《泰晤士報》周三引述消息人士報道,辛偉誠將準備把印花稅假期延至6月底結束。他認為此舉有助振興房地產市場,協助英國經濟從封城政策中復甦。 (BC)

執輸行頭慘過敗家

你都ON

買樓收租唔比？

買UK 上市 REITS 唔比？

英國人 : 「蝗蟲」

不過又咁講，班友一黎就買樓
有高需求個價自然炒起
至多set rules 唔比佢密密轉手，有租金管制

好學唔學 學埋猶太人d衰野

有D人係度等等等, 話儲多2年錢先

2年後, 英國樓升一倍

佢地又係買唔到, 追唔到

係香港等等等上唔到車既錯誤, 去英國再REPEAT一次,

我都無佢地咁好氣

英國不嬲都有租金管制

你覺得英國人唔炒樓?

你覺得英國人唔炒樓?

炒樓劣根性

多咗香港移民買樓自住，樓價一樣升

留明睇幾年後英國人市民上街抗議香港人

你最小都理解到有炒樓同無炒樓升幅會唔同啦下嘛？

以前大陸人黎炒又屌，自己香港人做就咁反問

連登仔

我睇就唔會

英國人將成為少數族裔，中國發言人聲明在英港人與中國人是一家親，將大力發展經濟合作

我無鬧過大陸人炒樓

我只鬧過新移民拿綜援拿福利

英國蝗蟲

德國就有
英國有撚

利申:德英港都有樓,蝗蟲之霸

多人買樓一定升價
但唔好當英國好似香港咁任你炒

所以其實成篇新聞講香港人炒樓根本就講唔通
人多需求高左就真嘅
無啦啦老屈香港人就仆街啦

香港人一向都閪屎格,去到邊都係搵鳩人著數,都唔知你班仆街過去做乜撚野

根本唔會
人地英國點會任你炒搞到社會唔和諧
而且英國地方大好難炒到香港咁

第一批走果班根本有好多離地港豬/藍絲

好快香港人又可以比埋英國人憎埋一份我地劣根性真係好勁

最好笑係有班妄想過到去好似僧侶咁諗住感化到鬼佬
又以為人地恰鳩你之前會問清楚你係大陸定香港人
知你係落難港人會let you go,痴撚線

唔少人諗住買樓收租，咁又算唔算炒樓

主要走都係佢地啫

而家有stamp duty holiday
基本上樓價會升係好自然嘅事

人地政府會容許樓市gogogo咩?

一入中環黨鐵站 成排英國樓廣告 標榜人未走錢先走

始終香港人仲有小農dna

人生路不熟急住買樓都戇鳩
睇bob叔條被del嘅片就知
幾多條撚都唔夠你班港燦含

人地只係單純講多左香港人買樓，然後樓價高左
對收租睇法都唔係負面

A steady rental income would be useful in applying for the citizenship, as the BNO holders need to prove they can provide financial support for themselves for at least six months.

係有人將香港炒樓既情況套落英國到
仲有d想借機spin到香港人係蝗蟲

bno visa 5年後

我地個社會一向係標榜錢錢錢
香港從來只係搵錢呃人著數既地方
未搵人笨既只係未富有未發圍
基本上香港人有錢過到去都係諗點r鳩鬼佬著數呀點霸地收租呢啲
未諗既只係無錢

我估利市d人都想人炒起佢地d樓

神憎鬼厭

香港人都係趁地淋算啦，正一賤種自取滅亡

好心啦，唔想捱貴樓呀

禁去得個度移民買樓其實好正常
唔知有咩出奇
大陸人黎香港唔止買樓 係囤積

英國有資產增值稅

果然係劣根性
賤種華人

有樓冇人住

係咁架啦
BNO移民根本被人浪漫主義得大西利

得罪講句 如果班人當係香港咁炒就大錯特錯 英國政府真係敢管制 係香港班官唔撚理你 anyway佢連稅都唔收就預你炒上

我建議樓主自己pin返
明明就自己係標題加料

其實未必係炒, 係同時間太多人去英國買樓, 先炒起左個價.

BNO 唔應該可以買樓

今鋪唔係煲底見而係cannery wharf見啦

英國樓已經炒咗好幾年啦
唔係得你香港人先識炒樓嘅
樓價已經升到唔少後生投訴買唔到好一段時間
管咩制？

西方角度反而似係睇香港人有能力搵錢，有一定經濟能力唔會一嚟就食福利

而唔係炒樓炒到香港咁，而且都好難做到

笑撚死

Capital gain tax

Bishop Auckland
買嚟托

班死中產有錢佬 又準備玩壞人地個地方

屌你老母 成班死仆街

有咩uk reit 推薦

其實英國本身地理環境、買賣手續同稅務好難令D樓好似香港咁炒法。

笑貧不笑娼

佢地唔識分的，以前係英國成日畀佢地問係咪日本人

20-21年 英國樓市都升左7%
香港買樓收租同英國都幾唔同 Liverpool Manchester越嚟越多Apartment
買完都未必放到租
英國仲要比空置稅同Council Tax ....雜費

除左London 其他地方脫歐之後租樓需求都無咁大

屌，又同將香港劣根性帶過去

買樓收租有乜問題？

釋放左本地資金，整體都係資金流入，對當地經濟有利

有問題既係熱錢炒樓，不過英國個環境同制度本身難炒

又話得7000人LOTR , 5000人BNO Visa?
12000人就炒起左樓價？

人生路不熟一黎就買樓都on9
你估好似香港咁可以屯門買樓港島返工咩

因為炒樓發達呢條formula 係香港太好玩太易玩

炒得最勁果個港人好似係李嘉誠 wo
咁多地產項目
究竟升價，係咪今時今日既事

人地民主社會，有程序有政黨保障，佢地驚乜。況且而家興WFH，都唔一定要係大城市買樓。細TOWN既樓你又敢買?

傻閪先會炒英國樓
係得香港豆潤咁細先炒得起
人地地方大,無就最多住遠少少,反正地大屋多車多又唔會塞到香港咁

炒樓死全家

Chelsea應該唔太關事

其實上年年頭全英國樓價係跌咗跌
因為2019 7月BJ上場之後，年尾confirm咗Brexit deal
之後啲人開始離開London返歐洲，又多人睇淡
所以2019年尾到2020年頭嗰期係好多人放盤，樓價跌咗
跟住成個2020樓市都停下停下因為lockdown
係最近先開始活躍返，所以升唔少

香港人係有影響，但未係咁多人真係買咗

咪就係全部亞洲人都係仆街佢地覺得

係香港人太睇高自己
覺得自己高一等
但係鬼佬眼中,一樣都當你係中國人

其實暫時唔係好關香港人事

"How is this allowed to happen? It feels like every decision is at the expense of the younger generations. It's making us bitter. I no longer support bringing them over if this is the cost and I don't think that's me being unfair"

我地香港人註定死, 因為本身同中國人其實無分別

其實唔係囉，除咗好後生嗰啲，其實中年或以上都知有分別
雖然喺呢邊畀人當係日本人多

賤種港畜又輸出炒樓到外國

香港蝗蟲

邊撚個再推人去大埠 就係藍絲同蝗蟲

放幾百萬人入嚟
一早預咗啦

買一間自住合理
買兩間一間住一間收租, 係仆街
買兩間以上炒樓嗰D , 唔該死撚咗去啦

當地人炒啦on9

移民革命原來係迫英國人革命

英國佬平時唔炒 香港人移民一個月即刻炒過？

收租其實ok 係炒樓先係問題
uk稅咁高係都唔炒樓啦

幫左你反而害左自己

唉

港蝗

變成另一個香港
有中國人在的地方
都唔會有平樓

好快變國際瘟疫型難民

唔理你咩色

我就唔信個個岩岩去到人生路不熟就知道哂英國買樓會涉及既開支，係咁買買買，第日供唔掂唔好後悔

真係升到影響民生, 英國政府會有政策阻止架啦, 你估好似香港政府咁自己炒埋一份

香港人食相真係核撚突
一方面屌鳩鬼國人炒樓，
另一方面自己炒貴人地果啲。
相信唔駛好快，
BNO就落閘

去到邊都炒樓 同支那人嚟香港炒樓有咩分別
玩爛咗 以後香港人同中国人一樣臭名
隨時提早關bno 5+1
真係好撚自私

車狗同利狗曼狗各自搵返自己既地方買樓收租

炒樓根本係班中產既一種技能......

買一個自己自住都會抄到咁高？

係咪啲藍絲一掃幾十間

你過到去咪又係攞人地既福利

好似有資產增值稅 稅同多謝香港人

英國樓有咩投資價值?
英國收幾多物業稅? 香港就15%
英國有冇差餉?
英國收租回報幾多?

去過就知london 都仲有好多地方起樓
你炒人地developer 起多D 比你買

真係狗改不了吃狗屎
無生產能力

其實咩叫炒樓？一堆人擁過去買樓自住推高樓價就係炒樓？定係部份人不停囤積買樓賺錢先叫炒樓？

no access to public fund喎

香港人去到咁玩，其實都預咗畀人洲到㗎喇
完全反對香港人又玩爛個遊戲
但要正視聽嘅係，炒樓文化喺英國都有好耐歷史下

留香港樓收租，再去炒英國樓放租比港燦
happy

去過下,但行唔哂
都係果句
遠少少,唔自己揸車就係搭公共
所以根本無炒既可行性
人地成個國家咁大,是但1個地方都未開發到要整屏風樓出黎比人炒啦
係香港咁細先要咁樣屏風樓黎比人炒 依到唔撚起得,果到唔撚拆得,咪樓價升囉

屌 名副其實買番自己既狗竇

香港人本性難移

英國人唔會買樓收租既?

香港人咪又係蝗蟲
屌你老母

小農係有地架咩？

小農係租田架, ON

等睇排港

你都ON
英國本土排外 唔比?

買樓收租又唔得

買BITCOIN又話龐氏騙局

港豬真係好難服待

有的是錢,

你理得我

剛性需求你識條鐵

點解唔可以收租？

倫敦咪有得炒.
其他城市非常歡迎香港人去接貨

BNO可以攞到乜嘢福利, 你講嚟聽下?

咁快已經10%香港人勁到

咪係班支那人掃港樓 我地都屌啦
丟返轉班港蝗響英國做返同樣既野比英國人屌好正路喎

咪同香港一樣囉,
個個都買黎收租, 其實咪變相炒樓, 死全家啦, 搞臭人地個地方

英國人做得仲多啦
人地樓唔會香港咁升
每年通脹多少少咁
升左政府capital gain tax
所以你炒政府好開心
賣地又賺，稅又賺

人就見到樓升就唔開心
問題係你香港中產買得勁，定係中東皇室，俄佬油王，中國貪官影響力大d姐

香港利撚同香港車撚全面進場

咁港燦去到唔駛住？

港燦可以選擇租英國業主既樓, 或AIRBNB,

無問題

資產增值稅28% （residential property）

Council tax

空置太耐tax雙計
Empty properties
You’ll usually have to pay Council Tax on an empty home, but your council can decide to give you a discount - the amount is up to them. Contact your council to ask about a discount.

You can be charged up to double your Council Tax if your home has been empty for 2 years or more (unless it’s an annexe or you’re in the armed forces).

收租回報率5%左右 最大問題會計落你income tax 祖國啲income tax 稅階愈上去 = 幫祖國打工

唔准人賺錢

香港人

所左幾多銀紙出黎你唔講?

冇撚錯
邊有道理 你搞人就得 人地搞你就唔撚得
我絕對支持保護本土主義
本土民主反共

比稅英國政府, 都唔會比香港政府啦

齊上齊落（樓價）

而家多左人去買啲香港人高價搶都得
但其實成個英國咁大
將來/退休唔一定要係倫敦
香港細就無得揀
揀到天水圍都咁鳩貴
係倫敦搵夠去遠小小地方買間屋
到時返去半退休做下supermarket
好多大國家都係咁

佢唔會pin啦
開得d咩既標題就係想人誤解

海外抗爭抗到香港人個名臭哂

另一POST 又話英國吸水成泡影

睇完祖國啲稅階 你會有種

做又36 唔做又36既感覺

你收租點都要balance 番 交稅既成本 、住殘間屋既risk

好有機心

班收租炒樓師 愈滾愈大 見到有發展potential仲唔低價入貨

關香港人撚事咩
有幾多人過左去姐
人地英國大撚把樓 唔似香港
唔會你小貓三四隻就炒得起

你要好小心去做 TAX PLANNING

TAX PLANNING 係香港無乜人研究

因為香港一直係簡單低稅

所以我一直推人去中小埠定居

邊撚個再水人去祖國大埠 肯撚定仆街黎

UK govt 表示香港人有交稅比motherland
自然好好照顧

東方又話英國吸金失敗既
高左10%樓價喎

遲早會排擠亞洲人, 再係咁落去

香港人願望黎
煲底？wfc

在英國及海外所有的資產都會跌入遺產稅的稅網。現時英國的資產增值稅（CGT）為10%至28%，遺產稅為40%，個人所得稅（Income Tax）高達45%，預計10月後更會上調。

香港人始終都係小農支那賤種

support the rising UK property market

Adore
其實英鎊貴左咁多
都係因為香港人大手唱錢先咁貴

移民去瓦努阿圖好過

香港人個閪格唔改一改/唔俾人打獲甘就實遲早俾人排

香港有啲人係驚死蝕底
有人爭即刻加多5%去搶都制
但兩個地方都唔同
淨係香港個面積都唔夠倫敦大
好多人覺得倫敦樓貴可以買其他地方
香港買到去大西北都係貴

反而好多香港on9走去接火棒，買爛樓
你睇嗰次bob叔講嗰間900萬港紙喺屯公嘅樓就知

條片仲係下架中...

the property market wealth will spill over to other sectors and the UK people and government should be thankful....we are the saviors

計落income tax嗰下先慘
如果本身喺個tax group係30% income tax
你收一收租，變40%
一個月返20日工有8日係用嚟交稅

係
明明屋係用黎住

唉除非祖國既稅收制度可以令到啲樓炒唔起
如果唔係炒樓死全家

唔單止被人排斥,重會迫到英國政府取消5+1和將所有透過5+1計劃去到英國的香港人,直接送番到中國

仲要租金收入計所得稅，賣樓盈利要計資產增值稅，投資物業又要畀貴印花稅
香港炒家過到去，要做嘅就係係咁納稅畀英國政府

uk收租回報好低

唔好咁啦香港人去人地方都咁，係咪正經搵工做搵其他投資玩咁難

英國木土人有啲唔太熱衷買樓都係因為有啲工要跟地方走
買左又轉左返工地方就要租出去畀人
又要交俾代理打理

係呀,

所以你地理得業主啫

業主自然會計數

我唔會話完全冇得賺
但人地炒開或者搞開HMO嘅
個個係等啲distressed house，又有熟嘅builder去翻新
熟晒個區計好晒cost先買

香港人on99見啲樓新淨/新樓就喺度覺得正，以為同香港一樣有得升
連人地可以年年加service charge， ground rent都唔知

btw以往London啲新樓多數係支那人走資買嚟放喺度象徵式收租

坐這山，望那山，一事無成
本身己經唔夠大陸人快(佢哋05打後開始爆買)
而家只能夠過去買大西北

好正常...個個買一間自住 已經頂起個市

大陸人唔應該可以買樓

原來走難去英國嘅手足咁有錢

親戚一家四口帶左20M去諾丁漢
我估佢可以好快財務自由

唔係
而係市中心你炒貴左，你重有外圍，同其他城市
(市中心一早就比大陸人炒起)

香港人唯一生活技能，號稱iq高

果啲叫移民

炒樓問題英國自然會識搞
係香港先易玩

英國買樓，贏嘅要分畀政府，輸嘅就自己食晒

買leasehold食高價管理費、地租唔在講，如果係flat隨時大廈外牆係用易燃cladding，到時更換又要洗一大筆

英國咁大
大把城市選擇
炒起曬佢lor

真，移民外地做蝗蟲，都留返些少薄面俾自己，唔好破壞當地人生活，大把投資產品係做到同不動產一樣嘅收益

手足

英國國土同香港本土面積差幾遠呀
交通方便程度又差幾多呀
倫敦呢啲本身無香港人都已經升緊啦
會唔會連啲山卡拉地方都炒得起呀
屌你連common sense都無

唔講cladding呢啲啦咁都買就真係抵死
正正常常嘅apartment其實好多都過50年歷史
外牆有問題要整，一定要跟返規定，用返一樣嘅料同色etc
換窗嗰啲都係，地板都唔可以話換就換，又要經律師申請

所以其實英國政府一啲都唔反對外地人買英國樓
甚至仲好歡迎
如果有留意開世界各地樓買賣就知，英國對外地人買本地樓好寬鬆
因為英國政府計數好叻
你買完可以幫手翻新，佢地又唔洗咁擔心危樓問題各樣
又有大把稅收

CGT 有12300鎊免稅額
仲要可以扣埋 agent fee

咁你賺少少 1萬鎊 咪唔洗比

Coco gor

demand and supply姐
人多左自然需求大嫁啦

簡單啲講
咁你未即係變佐property agent （地產經記）

為佐計住計住唔爆佢個tax class

做佐幾多單買賣就計到自己去收爐去渡假

但係多數人只會想住倫敦, 炒貴曬倫敦啲樓

香港人慣左熱鬧
係香港落樓下有餐廳有野買
係倫敦樓下無野賣隔離有都好
行去門口拎架車再揸去supermarket 買野對好多香港人黎講可能係一個好遠，唔方便，麻煩嘅概念

好多過去真係要住, 所以咪買

加上有D係香港因為奶共或者靠關係發左達既有錢人, 佢地本身能力好一般, 去到英國由零開始做生意會做唔掂, 所以會買好多樓, 自己開一間property management 公司, 食租過世
利申: 識一個咁既人去英國一次過買左60層樓, 開左間property management 公司, 再掉個仔去果間公司做, 自己留係香港既公司繼續搵錢,
佢個仔仲要係用BNO過去 , 個仔係黃係藍唔知, 但佢老豆老母就藍到仆街

講真
買樓收租分兩種
做mortgage 同唔洗做mortgage

做mortgage > expect 樓價升 > 第時加租 > 可以cover up mortgage repayment

你地上到會可以試下 , 人地唔似香港咁容易上會,最多借年薪5倍
仲要搵好撚多手績

唔洗做mortgage > 我不如買reits 算,唔洗理,稅又清清楚楚

邊有得咁計
對上呢年炒美股 閒閒地幾倍回報
英國樓 買遲一年 對資金影響不大

呢D要開名

英國有CGT 點炒啊on99 走過去買2層又叫炒樓？ 香港14年之後都冇得炒樓

已經財自啦有20M HKD
打風流工同要投資增值囉

如果要渣車去買嘢，不如移民去澳洲，加拿大，美國
英國只係車稅平
油價係比香港貴

證明d人帶左大量金錢去英國

你慢慢等

快D吹大D
等多啲人過去搶
怕遲買仲貴

咁皇馬 巴塞炒高幾多?

英國人爽

得閒做下租霸

搞鳩我？你知唔知你搞到我不安，你會犯法
到時唔洗5+1，即時返返香港了

係囉, 完全無問題

香港人買樓

英國人租樓

有乜問題？ 英國人好識計數

買電車

英國歡迎你攞哂D錢去，反正地方大加埋稅制，點買個市都唔會變香港
香港人同錢又有個安全港
根本大家都happy

其實本地人都好多人買 因為佢出左stamp duty holiday, 好多英國人都想係呢段時間買or 換樓

買左60層樓,

應該夠實力用2000萬投資移民去啦 (依家CUT咗)

駛鬼等BNO VISA

我一開始就唔洗等
係咪傻仔左衝過去買貴左不願面對現實

買遲一年: 樓價升10%, 鎊匯升10%

到真係人地覺得有問題果時 人地就會做野架啦 宜家英國連海外買家既稅都無 明顯係歡迎外地人來買

你地買左收租，如果我地d咩都冇既人過到去，可唔可以念在大家都係香港人，平租俾我地

報道入邊有條友開班教人炒喎

咁咪得囉,

兒登仔嘈乜嘢?

搵錢越多，交稅越多，有人話無錢無專業知識去英國做乜，其實呢D人先最適合去英國，你有賺錢能力梗係留係香港，因為香港稅低

好羨慕佢哋全家都黃
老豆深黃 老母藍轉黃
我全家深藍
父母愛國愛到無幫我申請bno
想單飛走都唔得

佢地做野你捉摸唔到
唔可以以正常人思維諗

可以啊, 50%市值租比手足都得呀

不過兒登仔話去英國買樓收租要死全家

BNO唔准買樓咁講喎

你講掂佢地先啦

你去之前點都要買樓先啦

識好幾個準備走嘅都係搵緊樓

人未到有地方啱買咗咪出租先囉

唔會突然之間咁多人淨係去英國買樓出租

其實英國真係食正條水
又可以有道德高地
又可以補翻d歐洲人勞工
重有d人帶大把錢去英國

香港人去到係低技術有錢人

我住果個地方去個supermarket買個野都要揸廿分鐘車
附近乜柒都無
如果香港人真係炒得起英國樓真係本事黎

你就係低技術,

我唔係

揸廿分鐘車 HAPPY DRIVER 係享受

唔明有乜問題

笑死 你真心定曲線

知唔知點解當年猶太人俾德國人逼害
就係因為去得太盡

狗改不了吃屎

英國tesla貴過香港
m3 LR 46990
hk 一換一 380000
prius 24875

你住其他城市，就乜嘢車都冇所謂
貴車平hk一半
但係入倫敦，就要考慮埋道路稅

猶太人最後建國

有乜問題?

本身英國政府都實預咗香港人過去會買樓

買返英國車或歐洲車

平過進口車

係區內買野用車油價可以貴成點
我而家係香港一星期揸三至四日車
一係出市中心買野
有時唔知醒就揸去轉車站搭車返工
一個月都入唔到兩次油

雖然各地都有各地優點缺點
但唔會因為油價而決定住邊卦
同埋我諗度度都係油價上升
周圍都想淘汰汽油車

本身夠資產買樓夠證明自己住到6個月啦

同意

英國唔係有資產增值稅咩?

排港go go go
留名港人當街俾人打柒

如果你日日30-45min渣車番工，就好可觀

你食個早餐都要廿分鐘車咪試下囉屌
你到底有冇住過外國啲鄉下地方

如果泊車免費都重可以
重要收錢就

所以先至俾人毒死晒

買撚貴晒人哋啲樓，表明自己係香港人嘅話打多幾拳

用亞洲人嘅樣, 對鬼佬情緣騙案, 倫敦金

例如

車狗果個區有錢人區

自己人，同聲同氣

炒極都係ＬＯＮＤＯＮ果Ｄ
就算大城市應該都好難變左香港ＭＯＤＥ

趕絕英國窮撚！good

以前香港係英國殖民地

現在英國先係香港殖民地

英國油價好似1.2磅1L ，香港而家零售都18.79/L
30-45分鐘應該同上水揸去日出康城返工咁上下（唔塞車）
如果係倫敦市內住同做野唔買車都得
如果揸45分鐘車係英國都夠reading去希斯路機場
（根據google map我當行左60公里，揸架toyota Corolla 官方1L油行14.9km
計落都係五十幾港紙一程車左右
香港食個lunch都無左
當然美國油仲平，當水飲

真心唔撚明 40分鐘來回 真係有咩enjoy
仲要揸車 無得禁手機
晒時間就真

所以揸車而啲野好個人
有啲人寧願係架車聽住歌塞車
都唔要搭巴士打機訓教
不過係外國住又住得偏遠最好自己整野食算
一係搬去市中心住方便啲

唔肯做藍領工

重建阿仙奴

到底話同大陸人一樣個啲知唔知咩叫炒
而家香港人都係買間自己住
最多加多間收租/留俾個仔

大陸人係買夠7-10間擺係到
仲要短期拉高價就放出去再買新
呢啲先叫炒樓

你老味人哋拎一兩間嚟收租又叫炒
咁不如叫人唔好買樓

叫人過去買樓收租的KOL一律當藍絲處理。往死裡打

死左咁多人先可以建國
你覺得冇問題?

英國咁多地

驚乜嘢炒

應該好快改例 避免黨滲搞軭哂

咁你自己選擇住外國鄉下地方
係你自己既問題
我點同你?

關鳩事咩
全世界樓價都升左

上次有單新聞賣左香港樓
再係英國買8個物業拎出去租

仲話外國人分到香港同大陸人
真係本是同根生，個底根本一撚樣

識朋友賣咗香港間爛鬼居屋去英國買咗兩間townhouse, 一間放租一間自住

買樓收租, 兒登仔左一句港蝗, 右一句小農DNA
我真係怕怕唔敢放租比香港人

咁兒登仔去到英國, 佢地去租英國業主既樓
英國業主放租一定唔係英蝗, 一定唔係小農DNA

德國樓都炒得起?

有乜問題？
兒登仔最好唔駛付出, 做共產黨奴隸有飽飯食就OK

收租ok

早十年
好多農場文話冇得炒

結果早幾年qe印錢狂升

咁又係,德國佬大部份只租不買,不過租管好嚴.

港豬特色 有事就閃先 然後去人地度炒樓

唔好意思。
我入嚟為咗block 5毛咋。
大家繼續

想問你依家係香港做緊乜抗爭？

影衰香港人

果個咪樓主lo
暗共

蝗蟲

支那撚，仲有俄佬嗰啲
唔志在賺錢，志在啲錢有路走

有咁既財力 你又知係一般人？

中產都唔會咁all in la

冇 所謂支持大家去炒樓

上面吹撚到有劣根性 多人走自然會升 簡單供求關係

撚同你劣咩 劣根性個字係比支那人用

香港人唔係支那人

又印花稅，又空置稅，又council tax, 仲要傾包唔包埋租客水電煤

憎人富貴開始了
自由市場係咁架啦 犯法呀

條友駁唔到就負皮
笑死

支持資產增值

支那人： 你們香港狗不炒樓，不吃奶粉的嗎？

雙重標準兒登仔認第二，全宇宙冇人敢認第一

香港人唔買
藍屍同支那人都會買
佢政策問題就真

香港人=狗

開心啦香港人，下屆換政府嘅時候，
英國人一定會投俾啲會踢香港人落海嘅政黨

係要玩爛人哋個社會你哋先開心

蝗蟲就係蝗蟲，個dna就係賤，狗改不了吃屎

刺激經濟

//One of Wan’s students, 30-year old Isla Kwok, who moved to Manchester in late January waiting to start a degree, is using the rental income she receives from a terraced house bought in 2019 to finance the cost of renting a smaller flat and mortgage payments.//

父幹

同早幾年班支那人喺澳洲瘋狂炒樓有咩分別??

睇e個post真係笑出聲，蝗蟲買貴晒d樓就大條道理屌人好落黎買樓，到自己時俾人話時都係大條道理屌，不過係屌返轉頭。 某d香港人同連登仔真係好嘔心

所以依家其實係咪應該套現晒香港啲物業係炒英國樓？

港蝗再柒出國際神憎鬼厭，cctoy班撚樣今次又打算點兜？

咁都兜到。

一句講哂，香港人根本同支那蝗蟲無分別。

有錢都唔賺得

得，炒埋水吖笨

拎人地既必需品去炒，真係中國人劣根性

你不如支持毛澤東來香港搞土地革命，打地主分地啦。

死共狗。人地資本主義允許炒，自由市場經濟。你唔中意就死翻大陸，唔好係度挑三揀四。咁中意共產主義做咩去資本主義嘅國度。

滑坡滑撚到唔知去邊
土地改革係自己擁有土地，唔係指炒賣土地

允許炒賣只係代表你無犯法，唔代表你有道德
所以林奠搵黑狗打壓香港人都係合法，咁係咪道德?

根本篇文嘅論點就同極左煽動working class反猶一樣 只不過反猶唔可以好似呢篇文咁大聲
Labour=反猶反香港人

係人有錢都會買多間收租

幾時合法，屌你。黑狗打人合法？你快D去死啦仆街。

真係痴撚線 英國咁撚大都有得炒樓?

點樣唔合法, 你去拉柒佢啦,
明唔明撚明咩叫三權分立呀?
由佢控制立法權開始, 講合唔合法已經係戇鳩
法律只係道德之上既垃圾
要講就講道德, 咁你仲講去炒樓無問題? 你食撚屎啦

澳洲夠唔夠大?
加拿大夠唔夠大?
出撚哂名比垃圾華人炒起哂

英國人: 咪一鳩樣

60層加埋點都過億身家啦
投資移民實做到

藍屍快啲吹雞推大灣區樓啦

比我走先啦仆街

??

其實我係UK 應該鼓勵香港人投資生意仲好
直頭創造就業
買石頭呢D2睇
可能谷起建造業
有D地方樓舊想重建又可以食呢條水
又或者其他地方政府識諗
趁香港班新血有CAPITAL
搵D本身想開發但冇人冇錢地方吸引D人去
平地價+稅務優惠
FOR D就退休 OR 唔想去城市既FAMILY
先係叫WIN WIN

關咩事呀
依啲劣根性無分黃藍

其實多人過去大家都買樓自住
都係會升
因為真係多左好需求

香港政府個個樓皇
帶頭炒樓

創業個D無得強求，本身你香港都未必做過生意，都唔會expect你一黎就創業，尤其第一浸好多一家大細，Borris寧願你早早買層樓交筆稅兼頂住個市最實際
不過長遠如果英國想改變經濟集中響倫敦嘅情況，利用香港人同錢係好辦法

冇眼睇

幾時都話今時今日嘅香港精神係做業主收租
咩獅子山下精神根本就係bs

香港人係咪真係要去到邊都炒樓呀

大陸喱仲有冒險精神過港燦，會做吓其他生意

港燦成世人唯一技能就係炒炒炒

政府問題 香港政府 英國政府 又唔限購又唔加爆印花稅 關人咩事

將心比己
你係英國人，自己個區突然多左咁多新移民
對當地居民有咩著數

壞處就又一堆
-搶飯碗就梗（高低技術工都會大左競爭）
-樓又比你班人托一托/炒（有錢嘅香港同大陸人比其他地方嘅移民更鐘意玩呢個遊戲，澳洲早幾年已經有辦你睇）
-個d光復香港，反共我好懷疑係鬼佬眼中有幾多market
-條街又會多左好多人
-講人種，universal general咁睇東南亞/黃種人同白人鬼佬移民去其他地方當地人根本唔同眼光

唔係反對移民，不過代入當地人角度點睇新移民

"do what they excel at: being landlords"
你都覺得佢唔係負面

D細群利物普好歡迎你地炒起佢,倫敦就不了

屌佢老母影撚衰哂
好地地有錢買間taco bell黎做唔好
提供工作機會比當地
又搵得多過出租

外國只要租金唔升理柒你炒咩佢地一向唔買屋

炒完樓五年後入唔到藉點搞

我真係好撚鍾意香港

同蝗蟲一樣

所有買多過2層樓既港畜直接deport

手足做到野香港國指日可待

收皮啦移民抗爭既野你條五毛識條撚咩而家係準備緊為開公司 接手足鋪路呀

真心覺得依家喺英國買樓租出去又煩又冇乜yield. 自住都仲ok ge, 收租就麻麻地啦

人地肯移民 唔俾稅港共就係黃手足 不分化 各有各做

真不個如果有去炒呢樣真係pk左，俾人討厭唔好問點解